有冇人覺得吳雨霏應該要出返黎唱歌

佢好似好耐冇出新歌 其實佢唱歌幾好聽

唔好啦…
佢都好聽？
做咩唔聽Gin Lee

不了
人又醜又要扮ABC
又唔係好好聽

佢好似有咗第二胎

我有聽Gin Lee呀…不過都想吳雨霏出返黎唱

認同
真心唔好聽

退位讓賢啦 反正又唔係好正

佢d歌係好聽wo
林若寧、林夕寫比佢果d首首都係佳作

屌話唔好聽既人
下面幾首歌聽完再撚講野

座右銘
人非草木
我本人
吳哥窟

佢又有咗了

仲有生命樹同埋海枯石爛

好歌係好多 唱功仲要進步
尤其係真假音轉換會經常有瑕疵

有更心跳選擇而比我遠遠優勝，如何專一都想轉性

叫春時聽佢啲怨婦歌簡直一流

歌好好聽
唱live好唔穩

吳哥fuck 賣飛佛

佢d歌真係好好聽
但睇完爆腎完全改觀左
八婆格到

佢啲歌好聽

人非草木
逼得太緊
我本人
座右銘
生命樹

成個賓妹又老又樣衰。。。

吳哥窟

吳雨霏欠香港樂壇一個交代

佢都唔算好差啦，咁多好歌

雞蛋愛石頭
我傻女
一千個假想結局
告白
奮不顧身

座右銘